教師宣讀警子女名字 恐違反禁制令

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

怕撚咗你 剩係唔讀佢地個名 滿意未

星期一學生唔該幫手起哄
最安全嘅抗爭啦

同學玩杯葛, 以後用 X, Y , Z 代號

阿警察兒子？
得唔得一係阿P同學

以後點名冇叫到既就係強姦殺人犯子女

每日點名都唔叫狗仔，大家咪知係邊個囉
遵守法律，愛國愛港

以後唔叫得名,要用學號代替
4B班24號!!!
囚犯待遇

叫班警狗仔女咪撚再返學啦

以後唔讀佢地名，剩係叫同學a,b,c......咪唔犯法

玩鳩自己友

黑警及其親屬等如彿地魔

快D unfriend Popo 同狗仔狗女狗兄弟姊妹
【尊重法庭】高院頒臨時令禁對警員及家屬起底 - 如何免墮法網

老師：4B廿四，你而家欺凌同學，而家罰你出班房企!
狗仔：yes，sir ! thank you sir ! goodbye sir !

叫po仔

用代號代替
17號、30號...

特權變相被杯角

第二行第三個位同學罰抄自己個名⋯呀唔係
罰抄前名陳大明個名一百次聽日交比我

學生自己叫自己個名

陳X明同學

佛地魔咩
不能說的名字

諗得太美好

咁叫佢個名叫號碼咪得
佢老豆都喺用緊號碼姐
9527做乜遲到！
9527上堂唔好講嘢

學佢地班狗父母咁
aa,bb,cc,dd囉

up

以後警察仔女
全部都統一稱呼
女嘅叫一心
男嘅叫允行

麻撚煩

變左自我杯葛
低智團體嘅禁制令都蠢過人...

好 以後唔叫

法律戰線反攻，請幫手推

法律界嘅朋友麻煩入嚟，呢條線要反攻

以後唔好再叫佢地
學校乜野都唔關佢地事冇佢地份

同學仔啲「代數」肯定好高分

又 X , 又 Y 又 Z , 又 DOG

Pc1032

緊急呼籲：
所有工商宗教民娛康樂機構社團，
應立即向所有成員發出查詢，
詢問每個成員本人及其配偶、父母、兄弟姊妹、子女當中有沒有警察；如果有，必須書面回覆准許機構繼續使用其個人資料，包括照片；
所有未回覆的成員，一律視為警員或家屬，受禁制令保護，機構應該暫停使用或發布其資料。

唔叫咪唔叫 係都要人玩杯葛

1A23,2B30,3C12……狗隻子女…

全世界杯葛
帶隊

察仔

正常isolate

話說你張圖唔好再細D

推

罰我企
信唔信我㩒鐘仔

喂22號你作文幾時交啊

寫定張名單 叫名就叫警察子弟1號

然後狗仔返屋企告狀
老師就比人拉咗

係police state得罪黑警家屬，求其安個虐畜罪名比你坐過10年8年

警察兒子1號
警察兒子2號
警察女子A號
警察女子B號
好似監犯咁俾個編號佢
反正呢班垃圾都冇思想唔配用人名

老師，礙於禁制令關係，麻煩左邊數起第3行第4位同學你出黎拎一拎你份默書

ABCXYZ同學

咁要叫狗仔

老師:礙於禁制令關係，麻煩左邊數起第3行第4位同學你出黎拎一拎你份默書

在校狗仔狗女, 一律用XYZ代替用名,

叫警察子女1號好啲 其他班同學仔記唔到咁多數字 唔小心記漏左就大件事

狗仔1號 狗仔2號

同學仔真係要杯葛佢哋，樣樣搞特權

X！ 唔好嘈

叫同學a

以前中學有個老師真係記晒我地咩班咩號，間中會用例如3A28咁叫人

以後唔好叫佢地個名, 叫佢地狗、畜牲就得

林奠起間狗校出黎咪冇事囉

羅列所有警員親屬資料比晒全世界
以免大家犯法

開間警察學校比啲狗仔狗女去讀啦 咁咪唔撚駛驚比人歧視 on9

警察投訴其子女在學校被老師欺凌

近日有網民於討論區自稱警察，其子女所就讀的學校「更新」學校網頁，將其子女在成績龍虎榜的中文姓名改以「X」代替，令其子女被其他同學排擠，昨日亦不願起床上學。該網民打算向教育局投訴，並考慮為其子女轉校。

要unfriend佢地 唔係等同犯法

You know who

呢個禁制令其實助長緊杯葛狗仔女

港共狗官協助標籤狗仔狗女
本來唔出聲都唔知佢全家係狗, 呢下助攻靚呀

各大院校畢業禮

到時上台冇得讀佢個名大家知咩事啦

話知你first hon都係唔會讀呀
要怪怪你老豆老母係狗
梳毅進狗仔女又點可能讀到first hon

佢哋就好啦 唔洗驚比老師叫名答問題

用學號代替

聽講禁制令去8號 等一次過篤出黎

自己剔啦 屌你
不過唔計attendance

千祈唔好讀出嚟呀畀人識到點算呀

「那個人」

因應禁制令，大家應該立即
一，找出身邊親朋戚友有沒有配偶父母兄弟姊妹子女是popo；
二，如有，找出你FB，IG，weibo…有沒有這個親友的相；
三，如有，立即幫佢打格仔，或者索性delete；
四，當取得其人同意後，可以post原相，但要在post內聲明已取得其人同意，以及警告其他人，除非取得當事人同意，不可share, like, forward etc，以免觸犯禁制令。
尊重警察，嚴禁藐視法庭，後果自負。

以後要改名叫馬賽克警

大學做group project點算 Classmate X
透明人

另類杯葛
以後冇人敢同狗仔玩

二B高班茂木夏樹

問到佢唔識嘅問題 改卷改到佢唔及格 女同學唔受佢媾 女同學唔幫佢含 屙尿唔俾佢屙第一格 老師安排佢排隊太前 老師安排佢排隊太後 唔俾佢做風紀 淨係俾佢做風紀 捉佢頭髮過長 捉佢染左髮 捉佢唔zip衫 體育堂唔傳波俾佢 體育堂傳波俾佢太大力 體育堂佢入唔到波 求其一樣都可以煮死你

多咗

學生應該可以玩野先，狗二代唔好嗌名，嗌代號，一係俾個no.佢，坐監咁

咁又唔得 點都比個代號啦
VWXYZ云云 好似法庭咁

各學校/老師為免違反禁制令
請立即為警員子女設定終身編號
以後只用編號
例如3A班
1.陳小明
2.張瑪莉
3.9527
4.鄺文傑

陳大文

到!

拉佢老母

唔讀佢哋個名又話欺凌

此地無銀三百兩

push

叫班別加學號咪得囉
例5B17

香港司法真係年度最大笑話

禁制公開資料的人反被證明係黑警，更易被標籤及襲擊

老師叫狗仔要叫「那個不可說名字的人」

點名嘅時候，直接嗌狗仔起身算啦

學號應該都算個人資料?

囚犯冧巴咁

老師：55422，你同我做咗黑版果條題目佢

攞正牌杯葛

全校師生團結守法當狗仔女係透明人
生不如死
抵死啦屌你老豆老母

如果我係老師，為免誤墮法網，真係唔會讀警察子女個名呀，淨係讀晒其他人名就算

Okkk 淨係唔讀佢地名 保護佢地

咁唔好點佢哋名啦

全港嘅老師拉得

On9

湯渣既說話都好信！

19號李念慈 20號張允行 21號 ...... 22號 思賢

警嗣1號，你痾尿會舉高1隻腳定舉高雙腳？

其實讀唔讀都同樣違法，最好尋求法庭指引，唔係一定中招

嗌number算啦

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

狗a 狗b 狗c ...... 狗x 狗y 狗z

吳廣德 A
畢能說 B
阿邊個 C
旺財仔 D
汪阿女 E
影班相以上屬犬人士請拎轉面

一定會有 thank you sir 唔該同學

正想講唔讀佢地名 應該得啦掛

pp

狗仔 狗女

上堂叫狗仔狗女答問題要用XXX YYY WWW
曲線公佈狗仔女身份

究竟邊度有呢套stocker down😂

本來都冇咁清楚邊個係狗仔，而家真係冇撚得走

叫你個名就犯法，咁就算紅學校都會淆，即係邊個老師死都唔叫名嘅就係狗仔

黑警係 X Y Z AAA
狗仔係 x y z aaa

source?

個子女又叫zzz yyy sss

我諗起之前個po
3B16拎成績表
3B16：點解唔叫我全名呢？
收皮啦，你老豆打人個時連冧把都冇呀！

簡單啲,叫狗就算啦

叫林大總統同何妖係大灣區開返間學校比佢地d仔女讀咪得
反正佢地退休都搬上去住 不如早d寄埋d仔女上去

你嗌左屬於佢資料一部門既「21號」 拉得！

21號 陳S明
23號 陳D文

原本可能都唔知佢係黑警仔女，用咗代號就一清二楚

改告歧視，又贏

就算唔讀名，只要狗仔將個名寫係功課到，派簿傳落去俾人睇到已經違反禁制令

PC01同學

擺明係留番d 空位出黎

自己友做就意圖唔係洩露
反對者做就意圖洩露

活用法治

咁三家姐呢

以下為得獎同學:
陳小明
張大明
黃中明
葉XX

變相自爆

少年A
少年X

呀邊個邊個、你識唔識做呢條數

第一眼睇到「閪到離晒譜」

邊個無讀名就知道係邊個

唔嗌得全名 以後咪可以名正言順嗌佢哋做狗仔狗女

以後叫佢地xyz

完全當佢地隱形夠保護佢地喇掛
大家可以當冇呢個同學係度
佢地要設訴就話佢地知，呢個係警察/家長既決定，校方純粹尊重佢地意見

C

名諱咩做皇帝啊

好似老豆老母咁編個狗仔number俾佢咪得囉

阿邊個，出嚟擦黑板

快撚啲去大灣區開間狗仔狗女學校啦

直接話係狗仔 你唔比我講名咋

私隱黎 唔講得

9527同8964，專心啲上堂唔好傾計。

721、831、612，今晚留堂。

掂啦 以後當警仔透明

狗仔狗女 篤灰一定含

可以嗌學號代替

自己玩自己
一陣玩到自己成頭家俾人杯到家破人亡咁就正

啊X同學，幫Y同學打比佢老豆Z sir黎接佢走

警察子女一，子女二，子女三

使鳩咁煩咩 直接當佢唔存在就得啦
問問題永遠唔問佢
派成績表就話未有嘅人自己出嚟搵
變相排斥

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

同學X

幾好啊
更加清楚邊d係狗仔狗女
俾同學杯葛 日後心靈受創好過打9佢

個法官是咪弱智

唔讀得名...讀編號...同學都唔可以叫佢地個名...太好鳥

都唔撚洗返啦 咁嘅基因咪一樣要入毅進 以後係大灣區做公安

新•你的名字

老豆做警察周圍同人講就好似老母做雞周圍周人講一樣咁on9，做埋d唔見得光既野仲想平權要人保護你 有人唔做要做動物

11.2 維園

11.24留港投票

個編作文要打格仔...比人見到名同認得字跡點算！？

拔萃個四眼仔

Ok呀唔讀名咪唔當出席

4 FILBER 26，你行出黎

你唔記得咗721同831

喂狗仔

咁又唔得喎，又會話你地歧視班狗仔狗女

就係有名唔叫叫代號
同學即時知係狗仔
即比全班杯葛

佛地魔

要知道禁制令先告得入？ 屌你雨革同家下機場你咪又拉，多鳩餘啦。

很想要

之前有人提過唔好用pepe黎做呢啲文宣

逼害到佢地返屋企隊死自己老豆老母就正